發明咗個物理通便裝置 解決便秘問題

有時啲屎太硬 塞住條腸屙唔出

如果我哋吞粒鐵球落肚 再用磁石喺體外推郁佢

咪可以推啲屎出嚟囉

但係有個問題 就係粒鐵球太大會吞唔落

太細又可能會咁

只有局部嘅屎推到出嚟

所以我諗到用呢樣嘢代替

眾所周知 爆丸一放近鐵 就會爆開
套用喺呢個情況上面 一爆開 表面面積就增加
更利於抓實啲硬屎

爆丸通便法

推完啲屎出嚟洗下粒爆丸
又可以俾下位有需要嘅巴打用

幫p牌巴推
十八區區報默默耕耘咁大件事冇人講！？

gif

痴線佬

CLS

通屎眼

腸穿肚爛大法

g持

咩料

爆丸 shoot 爆石

又到child登仔最愛嘅弱智小學雞post時間

會死

一陣間有人睇左呢個post做左點算

今年內會畫俾你

try咗未

i am csl

小腸九曲十三彎喎

應該出到 粒嘢唔算大

實戰 會磨返平嘅角

爆丸！Shit!!!

爆(石)丸
名都幫你諗好

爆丸

咁樣啲腸咪全部打晒結

以下行為經特別訓練 家庭觀眾切勿模仿

可以屎眼入 口出返來

吉爛你條腸

考你對身體構造嘅了解

技術好啲 應該ok

會成功通便

食自己啲屎

設計粒鈍嘅爆丸

咩丸

有gif+創意 20/10
驚有人睇完個post真係咁做

幽默感無得勉強

屌你笑撚左呢個8/10

其實腸道會比嚿鐵頂爛

想問下冬天屙屎個廁板好凍
點解決

天才 !

爆丸呢下笑撚咗

真空泵

4歲男童Beck White日前被媽媽發現身體不適，起初以為感冒，但男童開始嘔吐一堆黑色物，媽媽見狀大驚，即時送往兒童醫院檢查。
經X光檢查後，發現男童肚內有13塊磁石，令部分腸道壞死穿孔，有生命危險，需切除大、小腸及盲腸，手術後仍需觀察一段時間。

會死人，唔好on9

頭盔已戴好

多謝提醒

可以點改

換電子馬桶

好欣賞你用磁石做出呢個發明

打手post

窮

見到個爆丸笑左

Gif

好唔爭氣笑左

10/10

食下銀仔 當個肚係冒險樂園推銀仔咪得 推推下有jackpot 就係通到條屎

chi9sin

唔會穿腸架可...

真心定假膠

粒爆丸喺屎眼屌緊舊屎嘅屎眼

從次唔洗再痾屎，永久解決便秘問題

癡線

最後嗰張

堅定支持Lm巴繼續依法提供娛樂

叫佢驗腦
我講屌你老母有人睇咗跟住做點算

臨床測試

ok

高汁屎post
好耐冇見

新式欺凌方法

爆丸只係概念 實行會整粒無角嘅波

學術討論 請認真看待 謝謝

越黎越戇鳩 見好就收啦

唔得 有心願未了

越黎越老尷

張gif最後個patpat

trying this
得閒開個連自己得覺得尷尬嘅po 溝女時就唔怕尷尬

做咩姐你

其實都幾得意
如果有某個香港學生真係跟住做，同埋成功咗，樓主會點睇。。。。。。

樓主溝到女未
廢po 拉

咁計既話通血管又得
通腎石又得

有得洗腸
唔使咁做

隻爆丸冇頭髮嘅？

sls,邊有咁好吸力

有人話係弱智，其實已經有類似實物

GIF 10/10

驗腦la

咁多野唔玩？你駛唔駛玩屎咁核突既野呀？

着住條褲屙

你咪又係兒登仔 收皮啦

開浪褲

其實有類似醫學用品

太好笑

掉返轉由屎眼入

嗰啲今日唔死都過唔到下年
物競天擇

想好似媽咪麵咁見報出名?

非 要上多次精選 上次個post我唔服

咁多髮夾彎，拓海都搞唔掂喎

今次冇咁尷

On能79
拉88

咁呀?

你條腸嘅結構都幾有趣

大老...

有角架啵

troll physics

便秘解決，患者死撚咗。

粒爆丸又畫得幾正